+++
title = "删除通知服务器"
description = "删除不再使用的通知服务器。  "
weight = 5
+++


删除不再使用的通知服务器。

**操作步骤**

1. 登录平台，单击顶部导航栏的 **平台中心** > **运维中心**。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知服务器**，进入通知服务器列表界面。


2. 单击待查看 ***通知服务器名称***，进入通知服务器详情页面。

3. 单击详情页面右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

4. 在弹出的确认对话框的输入框中，输入通知服务器的名称后单击 **删除** 按钮。